可唔可以del post

Admin 可唔可以幫我del哂我出過嘅post
驚有朋友認得出係我
感激不盡😭😭

淫絲